阿伯是狼！公園車震性侵同居女童 犒賞甜不辣...

新北市一名12歲女童，和A姓兄弟是同一層樓房客，A弟趁與女童獨處之際，強逼女童幫他口交，硬上女童，甚至把女童載到公園車震性侵，結束後帶女童去吃甜不辣才返家，直到鄰居發現女童行蹤有異追問，此案才曝光，新北地檢署今依加重強制性交罪將A弟起訴。

起訴指出，今年8月5日晚間，A弟趁只有他跟女童在家，在客廳內強吻女童，逼女童幫他口交，隔天見女童洗完澡，竟把女童叫進哥哥房間，要女童口交，再強脫女童衣褲性侵得逞；翌日見女童在客廳看電視，又不懷好意問女童：「要不要出去買東西？」開車將女童載至公園，在車上洩慾，結束後並帶女童去吃甜不辣，女童當晚回家後，被鄰居察覺有異，追問後才得知A弟竟是惡狼。

開庭時，A弟否認性侵，7日在車上是跟女童聊天，鄰居卻指稱，8月7日晚上7點多下班，看見女童弟弟，問「你姊姊呢？」女童弟回：「姊姊跟阿伯出去了！」直到晚上10點多，女童才回家，因當天是七夕情人節，他好奇問：「是不是交男友所以跑出去？」女童卻支支吾吾，他進一步追問女童才說被阿伯性侵。

檢方依據鄰居證詞及監視器畫面，認定A弟有載女童到公園，並在車上停留20分鐘，女童下體也有撕裂傷，因此不採信其辯詞，認定A男性侵女童3次，將他起訴。

至於女童另指，「…結束後阿伯帶我去吃甜不辣，吃完後他說要去停車，叫我走路回家，到家後，他拿100元給我叫我買冰沙，一杯冰沙25元，剩下75元我拿給阿伯，阿伯給我50元」，A男涉嫌違犯兒少性剝削條例引誘少年為有對價性交罪嫌，檢方認為此事在性侵結束後，性侵前並無以金錢引誘女童，此部分罪嫌不足不起訴。

一時A弟一時阿伯，好亂

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

屌？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

新北市 1:0 香港

A弟幾歲？